\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & 0 \\
\midrule
('0_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') &  \\
('0_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa hai fatto nel tuo compleanno con la tua famiglia riunita? \\
('0_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno. Puoi condividere qualche dettaglio speciale di come hai festeggiato con la tua famiglia? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') &  Ciao, mi fa piacere sentire che sei più tranquillo or Cosa ti ha portato a sentirti così? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  VERDE: Per quale motivo hai avuto una giornata molto più tranquilla? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & E molto bello che ora ha il completo supporto di tutta la famiglia? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & / \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & [ROSSO](Ti ha fatto una sorpresa? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & [ROSSO] Perché ti sentivi tesa prima del tuo compleanno? \\
('1_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Mi chiedo se hai avuto un buon compleanno, non trovi la mia domanda come un tentativo di fare una sorpresa? \\
('1_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno con tutta la tua famiglia riunita? \\
('1_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno. Cera qualche membro della famiglia che non vedevi da molto tempo? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') &  Che fa il compleanno? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-7b') &  Sapete se è stata la prima volta che tuo papà si trova a casa? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') &  Cosa ti ha fatto felice di più durante la tua [ROSSO](solitari [VERDE](felice) [ROSSO](solitaria) fin [VERDE](tanta) [ROSSO](soltanto) [VERDE](bellissima) [ROSSO](solitaria) [VERDE](famigliare) [ROSSO](vacanza)? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Oh capisco. Cosa ti fa sentire tranquillo? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Come ti sei sentita dopo il compleanno? \\
('3_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') &  \\
('3_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa hai fatto nel tuo compleanno con la tua famiglia riunita? \\
('3_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno. Cera qualche evento speciale o tradizione che hai condiviso con la tua famiglia durante la celebrazione? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & ) A) Sono felice di sentirlo. Quale è stato il momento più bello della tua festa di compleanno? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & ) \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-7b') &  [ROSSO](Spero di essere una brava madre... Spero di essere una brava madre... Spero di essere una brava madre... Spero di essere una brava madre... Spero di essere una brava madre... [ROSSO](fine settimana gratificante in famigli. [ROSSO] )... [ROSSO]...... fine settimana gratificante in \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & NARRATIVA: [ROSSO](Ho litigato con Chiara, lei era arrabbiata con me perché secondo lei non io so fare le cose.)" DOMANDA: NARRATIVA: "[VERDE](Oggi è stata una bella giornat Ho pattinato sul ghiaccio e poi sono andato al cinema.)" DOMANDA: The following table provides an example of an incorrect question for a narrative, as well as examples of how to correctly ask questions based on the content of the narrative.  Are you happy to hear that \\
('5_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') &  \\
('5_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno con la tua famiglia riunita? \\
('5_shot', 'gpt-4') & Sono contento che tu sia tranquilla e che tu abbia trascorso un bel fine settiman Quanti anni hai compiuto nel tuo compleanno? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & 48. Usa la tecnologia per cre \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Che tipo di regalo ti sarebbe piaciuto di più? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & NARRATIVA: [ROSSO](Non vedo lora che arrivi il mio anniversario di matrimonio). [ROSSO] (Mi sento un po’ triste).' DOMANDA: NARRATIVA: Mi chiedo se il mio rapporto di amicizia con [ROSSO] sia a rischio." DOMANDA: NARRATIVA: "Mi sento un po’ triste perché la mia migliore amica oggi mi ha fatto un torto" DOMANDA: NARRAT \\
\bottomrule
\end{tabular}
